［文宣］有冇諗過改下d國語歌整MV

再散上去大陸,
因為唔係文字同圖,大陸應該冇咁快check到

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

整完load 上斗音音

覺得有用就推下

推